如果星期六日去驚安Donki .......

肯定人多到痴線
好多港豬去唔到日本
就去驚安尋求心靈安慰
跟住就病毒大爆發
驚安家族

再加埋留學生
攬炒一鑊熟

好少人尖沙咀

agger
唔覺意入咗去見到好多人
行咗陣買完野就走咗

日日都多人

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

無得去旅行，想去DONKI解「鄉愁」？
與其同人逼，不如安坐家中播番首主題曲算啦🤩
#dondondon #一樣興奮 #效果拔群 #聽邊個版本自己揀啦

#蘋聞追Click #武漢肺炎
【日本封香港關 失望旅客塞爆Donki 解「鄉愁」】

【港人抗疫鬆懈食飯飲嘢又出街 醫生：保住條命先再食過】

=============
🍎 8折全年睇《蘋果》即慳$121！
現有日費訂戶亦可轉訂：
=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

荃灣分店好行好多（不過都係好多人）

尖沙咀反而好細間

唔撚駛買餸煮飯？樓主光合作用就飽？

武漢～沙土～